點解啲大媽同一家大細行路咁鍾意一字排開

喺街成日見啲50幾60歲嘅女人霸住條路慢慢行開心地吹水 仲要好多時連廣東話都講唔正 叫佢讓路好似聽唔到咁

跟住一家大細又係 老豆老母好鍾意左右兩邊拖到個仔女實一實 驚拖少一秒都會唔見咗佢咁樣 多數講純正廣東話 但叫佢都識避

如果真係因為呢啲一字排開嘅仆街搞到過唔到頭 仲要唔好彩俾popo周到犯限聚令 真係死十次都唔夠

告佢違反限聚令

港媽：好酸？

睇電視係咁ga ma

打杷係一字排開架啦

我通常直行冚家剷佢哋